用股票名做Username 既巴打入

點算一下

中國移動唔到